有冇人都入唔到 印一千張傳單派 嘅post?

一入就彈app
入其他post又冇咁嘅情況

有冇人一樣？